被控不小心駕駛新巴司機將於九龍城裁判法院提堂

一名新巴司機早前在九龍遊行期間，涉嫌危險駕駛被捕，亦被指涉嫌藏有攻擊性武器，其後被起訴不小心駕駛，今日將在九龍城裁判法院提堂。

36歲被告張浩然，報稱是專營巴士司機，他被控於今年9月6日在油麻地彌敦道南行、近文明里在道路上不小心駕駛一輛新巴。

有網民發起在9月6日下午在九龍區遊行，警方當日在彌敦道，登上一輛970號巴士截查，司機其後被警方帶走。

老不好小事
揸得車要入你嘅話根本走唔甩
大包圍

罰則係點
罰錢定要坐?
如果扣分冇得返工都仆街

5分+罰錢

推

就算佢嘅不小心駕駛成立與否
都唔代表當日警察用危險駕駛，藏有攻擊性武器拉佢係正確

扣分罰錢
扣分要同公司上報
但一次半次正常唔會同炒唔炒人無直接關係
唔會因為一扣分就炒
不過而家呢件事咁揚好睇高層點睇
唔知新巴係藍定黃
黃就點都唔會炒 藍就炒鳩硬

炒就真係好大獲
巴士公司好多都請退休警察坐大粒位

一定告得入

諗起胡佳

諗起楊佳案